{
    "Home": "主页",
    "How We Compare": "我们如何比较",
    "What We Clean": "我们清洗什么",
    "How We Do It": "我们如何做",
    "Our Value To You": "我们对您的价值",
    "Our Services": "我们的服务",
    "FAQ": "常问问题",
    "Testimonials": "感言",
    "ESG": "ESG",
    "About Us": "关于我们",
    "Internal Server Error": "内部服务器错误",
    "Contact":"联系",
    "Select Language": "选择语言",
    "Watch Our Intro Video": "观看我们的介绍视频",
    "Book Your Free Measured Cleaning Trial": "预订免费的测量清洁试用版",
    "Comparing An Apple To An Apple": "将苹果与苹果进行比较",
    "Improve Your ESG Score": "改善您的ESG分数",
    "The Highest Performing Refineries": "业绩最高的炼油厂",
    "Gallons of water saved for clients": "为客户节省了加仑水",
    "since September 2019": "自2019年9月起",
    "2020 Clean As New Gulf Coast LLC.": "2020年清洁为新墨西哥湾沿岸公司。",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Terms of Use": "使用条款",
    "COMPARE APPLES TO APPLES": "比较苹果与苹果",
    "Cleaning Cost": "清洁费用",
    "Heat Exchanger Performance": "换热器性能",
    "Parts Cleaning": "零件清洗",
    "Facility": "设施",
    "Follow Us On:": "跟着我们：",
    "Days": "天",
    "Exchangers TAR Proposal": "交换者TAR建议",
    "Cost/Day": "费用/天",
    "Item Description": "商品描述",
    "Ultrasonic Equipment": "超声波设备",
    "Bundle Blaster’s & Pumps (2)": "捆绑式冲击波与泵（2）",
    "IBC’s & Pumps (3)": "IBC的水泵（3）",
    "Mini-Arm, Wands & Pumps (3)": "小型手臂，棒和泵（3）",
    "Consumable (Tips, PPE, etc.)": "消耗品（提示，个人防护设备等）",
    "Hydroblasting Operators (19)": "水力喷射操作员（19）",
    "Hydroblasting Supervisors & PM’s (2)": "喷水主管和PM（2）",
    "Hydroblasting Safety (1)": "喷水安全（1）",
    "Plant Personnel (4)": "工厂人员（4）",
    "Hydroblasting Estimate": "喷水估算",
    "Riggers (8)": "索具（8）",
    "Crane (1)": "起重机（1）",
    "Water Supply": "给水",
    "Wastewater Treatment": "废水处理",
    "Solid Waste Disposal": "固体废物处理",
    "Vac Trucks (7)": "真空卡车（7）",
    "Power & Fuel": "动力与燃料",
    "Misc. Costs": "杂项费用",
    "Included": "已包含",
    "Guaranteed Fixed Price": "保证固定价格",
    "Total Cost": "总花费",
    "Hydroblasting": "水力喷射",
    "Critical Rotating Equipment": "关键旋转设备",
    "Column Internals, Trays, Packing, etc.": "色谱柱内部构件，托盘，填料等",
    "Demister Pads": "除雾垫",
    "Filters": "筛选器",
    "Piping Components": "管道组件",
    "Fragile Components": "易碎组件",
    "Click here to learn": "点击这里学习",
    "more": "更多",
    "Benefit": "效益",
    "Safety": "安全",
    "Elimination of Hazards": "消除危害",
    "Energy Efficiency": "能源效率",
    "Reduced GHG Emissions": "减少温室气体排放",
    "Water Consumption": "耗水量",
    "Reduction": "减少",
    "Wastewater Creation": "废水产生",
    "Reuse/ Recycle": "重用/回收",
    "Eliminate Disposal of Uncleanable Parts": "消除不洁零件的处理",
    "Refineries": "炼油厂",
    "Petrochemical Plants": "石化厂",
    "Straight Tube": "直管",
    "U-Tube": "U型管",
    "Triangular Pitch": "三角螺距",
    "Twisted Tube": "扭曲管",
    "Welded Plate-and-Frame": "焊接板框",
    "Valves": "阀门",
    "Parts": "部分",
    "Structured Packing": "结构包装",
    "Unstructured Packing": "非结构包装",
    "Rotating Equipment": "旋转设备",
    "Scaffolding": "脚手架",
    "Column Trays": "立柱托盘",
    "Seal Pots": "密封罐",
    "Many Other Parts": "许多其他部分",
    "Heat Exchangers": "换热器",
    "If We Can’t Clean It, You Don’t Pay!": "如果我们无法清洁，您就不用付款！",
    "Download This Checklist": "下载此清单",
    " Compare The Benefits Of Our Different Service Options With Traditional Wash Pad Hydroblasting ": " 将我们不同服务选项的优势与传统洗垫水力喷射进行比较",
    "Offsite Cleaning": "场外清洁",
    "By The Basket": "在篮子里",
    "Wash Pad Services": "洗垫服务",
    "Replace Your Wash Pad": "更换洗垫",
    "CLEANER": "清洁器",
    "FASTER": "快点",
    "SAFER": "安全",
    "GREENER": "更绿",
    "Case Studies": "实例探究",
    "Feedback": "反馈",
    "Referred Journal Publications": "参考期刊出版物",
    "Shell Deer Park": "壳鹿公园",
    "Sustainability": "可持续发展",
    " ESG: How Better Cleaning Can Help": " ESG：更好的清洁效果如何",
    " Our Commitment To The Environmental ": " 我们对环境的承诺",
    " Improved Sustainability Through Better Cleaning": " 通过更好的清洁提高可持续性",
    "Safety Is In Our DNA": "安全是我们的DNA",
    "CHWMEG Facility Review": "CHWMEG设施评论",
    "Company": "公司",
    "Advisory Board": "咨询委员会",
    "News and Events": "新闻与活动",
    "Our Values": "我们的价值",
    "History": "历史",
    "Read more": "阅读更多",
    "Manufacturing Marvels": "制造奇迹",
    "Join Us - Evnts": "加入我们-Evnts",
    "BIC Webinar": "BIC网络研讨会",
    "Lunch And Learn Events With Virtual Tour": "通过虚拟之旅午餐和学习活动",
    "Opens New Facility In Baytown": "在贝敦开设新工厂",
    "Signs Exclusivity Agreement With Tech Sonic": "与Tech Sonic签订独家协议",
    "What if Clean meant Like New?": "如果清洁意味着像新的一样怎么办？",
    "Tech Sonic’s patented and proprietary technology cleans heat exchangers and parts to a like new condition.": "Tech Sonic的专利和专有技术可以将热交换器和零件清洗到新的状态。",
    "With the addition of Tech Sonic, heat exchangers and parts are cleaned and returned to service at 95% or better of the original design performance.": "通过添加Tech Sonic，可以清洁热交换器和零件，并使其恢复到原始设计性能的95％或更高。",
    "Better cleaning means less energy consumption, improved production and longer maintenance intervals – great for a plant’s bottom line.": "更好的清洁意味着更少的能源消耗，提高的生产效率和更长的维护间隔，这对于工厂的底线而言非常重要。",
    "When we say": "当我们说",
    "YES WE CAN": "我们可以",
    "we mean it - If we can’t clean it, you don’t pay! Who else in the industry offers that guarantee?": "我们是认真的-如果我们无法清洁它，您无需付款！业内还有谁提供保证？",
    "What if your exchangers could be cleaned in half the time?": "如果您的交换器可以在一半时间内清洁，该怎么办？",
    "Every hour that a plant is shut down costs a pile of money.": "工厂关闭的每个小时都会花费一大笔钱。",
    "The faster maintenance can be done, the faster the plant can get back up and running.": "维护越快，工厂恢复运行的速度就越快。",
    "The": "",
    "process will clean heat exchangers twice as fast as hydroblasting on your own washpad.": "此过程将清洁热交换器的速度是在自己的洗垫上进行水力喷射的两倍。",
    "According to Shell’s Moerdijk Netherlands plant, with the addition of Tech Sonic": "根据壳牌位于荷兰的Moerdijk工厂的介绍，加上Tech Sonic，",
    "cleaning is “Twice as fast, at half the cost”.": "清洁的速度是“两倍快，成本只有一半”。",
    "We schedule and track everything we clean and if you deliver on time, we return on time.": "我们计划并跟踪我们清洁的所有物品，如果您准时交货，我们将按时退货。"
}